高登音樂台呢首歌好撚正

唱個位高質
好多時改歌 唱個位其實唱得差

雖然係紅登
但係同路人都要畀個view佢